中價機，出 HTC U Play 定等新 A5 出行機好

價位相近，但睇相好似 A5 靚仔啲，但又唔知要等幾耐，台灣都已經出咗成個月……

HTC 未用過，之前用開親生仔 NEXUS，奈何只剩 PIXEL，超 budget 唔諗。

有咩要求先
買uplay 不如買htc 10 都係3千6 殺哂好多新中階

爭成千

中價既話，三千尾買到2016 flagship

二千幾就係低價機啦，仲中價

千其唔好買mtk cpu就得

3千銀買部MTK真係好on9

uplay 3千銀wor 巴

買u play 不如買moto z play

u play mtk cpu喎

買HTC10啦，而家真係可以Help This Company

仲係3998
就出新野
應該差唔多再跌500 1000
唔係壞機可以WAIT 我都等緊

mphone 3千6咋

Xperia X Performance 二千九咋

Sony 或其他大陸嘜一概不考慮。

聽完各位巴打介紹，部 U Play 都係唔好諗，但部10亦冇乜吸引力。

過三千已經好肉赤

用samsung機一路好走

以 Android 機嚟講，仲有咩選擇丫，由 milestone 開始用智能手機，從來就只係 moto & nexus。時至今日，一個被染紅，一個玩高檔，有得揀都唔想揀三叔。

zenfone3點睇

用緊z5premium都想買部玩下

部機衰冇nfc，其他都好滿意
電量夠頂一日，影相又唔差

mtk無咩問題
不過俾成三千幾得粒p10就算撚數吧啦

10仔都叫無吸引力

Htc你預倒水電。

無得upgrade... 我部e9plus仲係5.0呀陰公。

三星A5 2017呢